Surfshark 連返香港server 係咪等如冇用vpn?

試過連其他國家server 上連登但好慢，唯有連返香港server 先至有正常速度

間野好似無留log
宜家退而求其次連台灣ser 算

應該唔係GE，你上得VPN = 用佢個SERVER 去做任何網上的活動

但load 個post 都要等幾秒，真係有啲想退款換nordvpn試下

如果冇logging, 咁應該真係交唔到咩出黎

巴打你係咪用錯protocol
用udp 會無咁易斷線

本人就是咁而轉 又要load又係咁斷

same 呢排surfshark唔知做咩好慢

Same用緊Surfshark慢係咪正常

我連台灣都唔得
得香港

屌，堅work 喎，taiwan server 都好快（上連登ok, 其他未試）

上面有巴打講udp, 不妨試下，我見真係快左

咩叫udp?

但用nord會有連唔到Wi-Fi嘅問題。電腦用咗nord之後Wi-Fi成日斷線，手機都係。唔知關唔關事

係阿

udp 係會快啲 但係…

ios:
開surfshark app, setting > protocol > openvpn (udp)

surfshark 個app 有得揀你個vpn 係用咩network protocol 做data transmission
建議你揀openvpn udp 因為udp 理論上係connectionless 唔洗同個vpn server 做handshaking
啲packet 收到就收到 收唔到就再send 過 唔需要理個connection
有錯勿屌 剩係識少少networking knowledge

其他protocol 一耐咗就連唔返 要重新連過 好on9

岩岩試左openvpn (tcp) 上連登速度都ok

其實轉呢個即係點？
利申電腦白痴

咁安全性係冇分別？

唔關security 事 兩種proctol 係for 唔同usercase
用咩protocol 你啲data 都係加密咗的

想問呢個買嗰陣正係叫我打email
咁係邊set pw
考慮緊 唔該各位ching

狂打錯自膠

宜家又得
不過佢三日唔埋兩日又虧虧地
例如上唔到whatsapp
nord有冇呢個問題？

其實proctol係點解

比完錢就會有個pw show 比你睇，你可以嗰時改

明白 感謝ching

network protocol 打錯字 sorry

我都係唔識呢啲it嘢

ikev2 cons:
Potentially compromised by the NSA. It uses the Diffie Hellman process to securely exchange public keys needed to encrypt your traffic. Edward Snowden has previous revealed that the NSA may have discovered a way to break this procedure. These claims haven’t been confirmed, but diligent programmers, including NordVPN, have patched up the issue.

openvpn cons:

Complex setup. Its versatility means that most users may be paralyzed by choice and complexity if they try to set up their own OpenVPN.

咁既然surfshark handle 左complex setup, 理論上openvpn 好似係好啲

source:

多咗人用
又唔似得 nord 咁多 ser

iKEv2 仲快

surfshark openvpn 安全過 iKEv2
佢官網講明 openvpn 係自動開咗混淆伺服器功能

我見耐左無用就連唔返/唔識自己連返 要重新手動連過 屌

其實我見nord咁多人用，所以驚搭沉船，最後揀左surfshark. 觀察多幾日先，反正有30日退款

surfshark 都多咗好多人用
問題係 surfshark 得 1700+ server
nordvpn 4900+
多人用起上嚟
點都係 nordvpn 有優勢啲

同埋iKEv2容易比firewall block(比起openvpn) 用公司wifi好易斷

Surfshark今日突然慢咗勁多

希望多左生意會加多啲servers

我查左iKEv2應該係最快 但易唔易斷就好難講 我自己用就成日連唔返

巴打用緊ios, android 定電腦？

上面有巴打講ikev2 易比router firewall block

3個都有

連左台灣server，但係google同youtube 重話我係香港係咪正常 就話我係台灣

surfshark 係咪來歷不明？

Tap and go 俾唔俾到錢呢個

咩卡都畀到

我都係 成日無啦啦斷左

用 nordlynx

有冇人surfshark依幾日成日都上唔到網

network protocol 即係網絡協定
簡單黎講 你當係一種網絡通訊standard就可以.

唔同既protocol 有唔同功能 同埋安全性
例如平時上網會見到http, https
Windows Remote Desktop 既RDP 等等

而vpn通常見到既protocol 有
IPSec
OpenVPN
L2TP
PPTP
ikev2
etc...

要間唔中轉下location 先流暢

想問呢幾個咩嚟
電腦白痴

唔該各位Ching

電腦連好快 但係電話就好慢

咁兩個openvpn都係一樣？

點解呢幾日可以慢撚到咁 淨係吸人入又唔upgrade下

電腦用開firefox但佢冇得裝add-on, 有冇問題?

想問下用nord邊個protocol最好？

唔同，唔解釋原理，總之用udp，快好多

唔建議用tcp，因為會成日load唔到網頁，而且佢既好處對於你黎講唔明顯

用Surfshark
台灣server, 香港IP
日本server, 捷克IP.... Surfshark個網話係日本
去其他網站check, speedtest都係話捷克IP

用台灣ser有台灣ip

想問下location隔離個圓圈代表咩？
點樣先知應該揀邊個server會快d
睇片成日load好煩

一入app connect 嗰粒掣咪connect 當時最快嘅server

但會連番香港server
連外國係咪安全d？

根據上面巴打解釋，冇logging 應該冇問題

絕對係安全好多

官方講冇logging咁應該冇logging，但唔知Surfshark香港既部門會唔會同政府有協議搞logging就唔知啦

安全起見就唔好連香港啦